【推上去】聽日 請你地準備好同警犬硬碰硬既覺悟

回想番
點解612可以壓制住班狗打
727元朗又可以㩒住班狗打
主要原因係因為兩個字
心態

612我地個個都有曬決心要阻止開會
成個風氣都係預左拎條命嚟搏 有啲人甚至準備好曬犧牲

727我地全部都預左入去元朗打班鄉黑
雖然最後變左打狗 但係我地一早就有曬開戰既覺悟 所以先可以壓制到佢地

真係想贏既 全部人都同我有呢個硬碰硬既覺悟
如果唔係 只會不斷重演 退後 被人拉既劇本

有時唔係想要特登搞到變END GAME
而係有END GAME既心態 我地先會贏

聽日見

幫我推上去

推上去

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

p牌推唔到

推

pish

PISH

831 港島見

今晚有種611嗰一晚嘅感覺

唔係想打飛機，但真係好似